Hij had een pistool die hij had gestolen, denk ik, en we visten en gejaagd, en dat was wat we leefden.
Elk klein terwijl hij vergrendeld me in en ging naar de winkel, drie kilometer, naar de veerboot en verhandelde vis en wild voor whisky en haalde hem thuis en kreeg dronken en had een goede tijd, en likte me.
De weduwe ze erachter waar ik was door en door, en zij stuurde een man over te proberen te bemachtigen van mij; maar pap reed hem af met het pistool en oorlog niet lang daarna till i was gewend geraakt waar ik was, en vond het--maar het leer.
Het was een beetje lui en jolly, ontslaan comfortabel all day, roken en vissen, en geen boeken en studie.
Twee maanden of langer lopen langs en mijn kleren kregen alle doeken en vuil, en ik wist niet hoe ik ooit kreeg om zo goed bevallen bij de weduwe, waar je moest wassen en eten op een bord en kam, en naar bed en ontvang regelmatig en voortdurend lastigvallen over een boek en zijn oude Miss Watson verenpikken bij u .
